認真一問, 美國係咪真係準備打內戰

唔係太熟美國內政, 所以請教大家睇法

Pornhub開咗戰啦

應該唔會，無人想打仗
但感覺想架空政府

咪睇連登咁多啦

連登D侵粉弱智多 信佢地一成都死